咁多位gym撚願意犧牲乜野換取政府重開gym房？

三粒睪丸

健康碼

777

民主

肌肉

我會去打疫苗

林鄭十年陽壽

半年前已經將屋企間客房改咗做gym room
唔撚再等個垃圾政府

30000thx

你老母

你好難有齊咁多樣野 始終都係要開返先得

正解
起碼好過冇

我住劏房屋企連掌上壓都做吾到

打針、帶口罩同用安心上路
等場疫情完咗之後再報仇都未遲

樓主屋企有米

只要比我做gym 可以J 都唔打

寧願比中共管治

20號又到 佢地又搞大個數字永續限聚令 如果再封gym到時仲反唔反林鄭

反撚硬佢

咁少？

林鄭全家

林鄭身體健康

老納

屌 真係因為今次疫情 決定將來一定會係屋企整個gym room